大家覺得邊代pokemon最好玩？

Pokemon不知不覺都出左好多年
轉眼間已經出到第7世代

巴絲覺得邊隻版本最好玩

我就覺得心金/銀魂最好玩
首先有情懷成份,劇情同初代接軌,見到大木博士,Red,Green
耐玩性高,有成都關都2幅地圖,16個道館慢慢玩
舊map Gym BGM好熱血
精靈數量適中,雖然代代都係用251內既精靈,除非冇得捉..

大家又覺得邊代最好玩

火紅/葉綠

Show Blocked User - Bincma

金銀

+1

無分版本
最好玩係你睇唔明日本
以前又唔識搵攻略
磨下磨下又過關既時候

鑽石珍珠

金銀/寶石

16個道館咪又係秒住過
最好玩緊係黃版唔識玩

吊你個死人頭唔比我過,玩左我成個星期,同所有NPC對話一次先比我過去森林
見住D精靈球隔住樹又冇得囉

金銀魂 同埋綠寶

gbc既金銀

水間係第一隻識旭既版本。我無記錯既話

第二代

秒唔秒有咩所謂
重點係情懷回憶番舊角色

黃版係好玩,但玩得好痛苦
細過唔識睇攻略...用比卡超打小剛卡到我喊左好多次
最後出城隻比卡超好似成3x Lv

金銀掛
當年見到全彩 真係覺得好勁

綠寶石

最唔好玩就依加乜Q 太陽月亮
啲寵又肉酸
又少寵捉
又多限制
仲要成日迫人睇劇情

未至於你講咁差既
寵靚唔靚 見人見智姐

金/銀應該沒得輸

心金魂銀
樓主講漏左尾隨系統

紅藍寶石復刻有復刻光環再加二周目劇情同d動畫
神獸又mega 左樣同能力都勁型棍
有得坐Kyogre 巨牙鯊 吼吼鯨游水
又有得渣飛機

日月終於唔駛交通工具同劇情都幾可取
但點解又取消返飛行環節無得
不過考驗同跳舞唔知做乜鳩

故事劇情黑白最正
但寵真係太柒
柒得黎唔似pkm
我當自己收服緊數碼精靈

總結 寶石復刻＞＞心金銀魂 ＞黑白＞日月＞all

一定係金銀啦,好耐玩,之後再玩返都唔悶
第一次玩淨係溜冰過第八關個隧道已經用咗幾日時間

XY 最好玩

寶石版係好玩，
但我唔會話寶石版d寵特別靚
我當年好多都屌出聲
勾魂眼，沼躍魚，甲殼龍，堆深海生物同盲人點字柱。
當然到黑白就知其實寶石算係咁

初代
屌佢老母推貨車同上太空呃足我十幾年先知係流料

係咩

我好中意寶石啲寵

小果然、笑笑喵、基拉祈

啲童年回憶

單機好玩就綠寶邊疆
對戰好玩就gen4
印象最大係心金魂銀有道具轉8bit音樂

一定係寶石版，都唔知爆左幾多次，由寶石衍生出黎既改版都好正

金銀
水晶

以前亂玩,水晶紅寶果D升到一堆100lv盲算
ORAS 先開始玩個體努力果d
日月就捉齊圖鑑(因為少)玩左200幾300個鐘

+2 經典中經典

金銀

細個窮 買老翻中文金銀都可以玩幾年 有16個道館比你慢慢玩 地圖根據西日本整 京都果part不得了 勁有日本古色古香果種feel 劇情又呼應到初代

金銀，果陣拎住條gb線落公園同人隻秋同交換精靈(用複製大法)，真係好好玩

黃版

好記得我隻綠寶石係喺同阿媽阿婆飲茶嗰陣爆機架
嗰陣部Gameboy冇電係橙色燈
勁驚因為喺爆機前冇save要由頭打四大天王
點知最後發現綠寶石爆左機後冇得save

新嚟講最鐘意係XY

ching果隻咩版綠寶石

終極紅藍寶石最好玩 有得懷念gen 3 又有mega進化

xy 劇情黎講最垃圾，根本都唔算係完整版本
係得mega 進化系統創新d 個陣幾期待佢出Z 版，點知官方放棄左咁款

最深刻一定係初代金銀版
果陣打爆四大天王之後發現仲有關東地區版圖玩真係勁surprise
仲要比之前紅黃藍綠版多左好多重要元素
例如暗同鋼鐵系、親密度、孵蛋、日夜、hold道具等等

Btw仲有冇人記得金銀版有cheat可以複製精靈同道具
仲有黃版有cheat令精靈瞬間變100lv

主要係因為新鮮感(ORAS冇)
當代新pm ok, 好過日月
而且音樂我好鐘意

為咗個20週年格硬整個gen7出嚟
明明gen6留晒伏線又唔出，gen7未諗掂就趕住出
結果兩邊都唔完整

Overall我都係覺得ORAS最好

Pokémon go最好玩

細個玩過嘅版本最好玩

竟然冇人提dpp

oras重製嚟講好冇誠意
對比火紅綠葉心金魂銀嘅話

心金魂銀最撚靚

可能因為紅藍綠寶石畫面已經唔錯，變相upgrade嘅唔算好多
最失敗係無整到綠寶石個對戰邊疆

metagame方面ORAS係最userfriendly，gen7直頭大退步

金銀
水晶
紅黃
當初唔識日文, 上網又唔識, 係屋企夜晚用電筒玩
一開波有個呀伯唔比我走入森林, 9下9下咁一舊雲, 咁就玩左幾日
又未識乜野黑乜野, 見佢靚就捉

同舊對比冇邊疆，同新對比冇換衫之類嘅花巧嘢